想問尼馬有無出場?

點解場波得夏薩特1個10號仔既

戲教無得演

都無

尼馬冇 泥蜢Jer就有